msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese Comment Spam Protection\n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-18 11:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-10-19 21:23+0800\n"
"Last-Translator: Joe Jiang <joe@regina.im>\n"
"Language-Team: 成长之路 <joe031102@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:81
#: .././inc.swg-plugin-framework.php:82
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:91
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:93
msgid "Plugin's Homepage"
msgstr "插件地址"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:94
msgid "WordPress Support"
msgstr "Wordpress-Support"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:95
msgid "Other Plugins I've Written"
msgstr "作者其他插件"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:98
msgid "Do you like this plugin?"
msgstr "您喜欢这个插件吗？"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:99
msgid "I spend a lot of time on the plugins I've written for WordPress. Any donation would be highly appreciated."
msgstr "如果您能赞助一下，我们十分感激。"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:101
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过Paypal赞助"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:102
msgid "My Amazon Wish List"
msgstr "我的亚马逊愿望"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:120
msgid "The activated plugin"
msgstr "已激活的插件"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:121
msgid "is not compatible with your installed WordPress"
msgstr "与您安装的Wordpress版本不兼容"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:122
msgid "WordPress version"
msgstr "Wordpress版本"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:122
msgid "or higher is required when using this plugin, please deactivate it."
msgstr "或者更高版本（当您使用该插件时），请停用。"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:364
msgid "You do not have permission to modify the options"
msgstr "您没有权限更新该选项"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:386
msgid "Settings deleted/reset."
msgstr "设置删除/重置"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:388
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已经保存"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:425
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:438
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:439
msgid "Do you really want to delete/reset the plugin settings?"
msgstr "你真的想删除/重置该插件吗？"

#: .././inc.swg-plugin-framework.php:439
msgid "Delete/Reset Settings"
msgstr "删除/重置设置"

#: .././math-comment-spam-protection.php:130
msgid "HTML code for chinese inspection"
msgstr "用HTML代码调整显示样式"

#: .././math-comment-spam-protection.php:132
msgid "Here we have the HTML code for chinese inspection (will be used when activating the option"
msgstr "您可以在这里使用HTML代码调整中文评论验证码在您博客上的显示（当"

#: .././math-comment-spam-protection.php:132
msgid "Add HTML output automatically"
msgstr "自动添加中文评论验证码"

#: .././math-comment-spam-protection.php:132
msgid "or when using the template tag"
msgstr "选项被激活或者已将下面的PHP代码"

#: .././math-comment-spam-protection.php:132
msgid "in your theme)."
msgstr "添加到了您的主题文件）。"

#: .././math-comment-spam-protection.php:138
msgid "Use HTML only, no PHP allowed. You can use the following placeholders:"
msgstr "仅支持HTML代码，不支持PHP代码。您可以用下列字段名，但请确保您没有更改[]内的文字："

#: .././math-comment-spam-protection.php:138
msgid "(chinese words)"
msgstr "（中文验证码）"

#: .././math-comment-spam-protection.php:138
msgid "(disappeared chinese word)"
msgstr "（隐藏的汉字）"

#: .././math-comment-spam-protection.php:138
msgid "(name of field for user's answer)"
msgstr "（用户回答的字段名）"

#: .././math-comment-spam-protection.php:138
msgid "(name of the hidden field)"
msgstr "（隐藏的字段名）"

#: .././math-comment-spam-protection.php:138
msgid "(the correct answer)"
msgstr "（正确答案）"

#: .././math-comment-spam-protection.php:140
msgid "If you want to add the HTML code manually to your comments.php, then you can use for example the following code (as with the former versions of this plugin):"
msgstr "如果您想手动添加HTML代码到您的comments.php，那么你可以用下面的代码："

#: .././math-comment-spam-protection.php:146
#: .././math-comment-spam-protection.php:153
msgid "Add chinese inspection automatically"
msgstr "自动添加中文评论验证码"

#: .././math-comment-spam-protection.php:148
msgid "If this option is activated, the HTML code for the chinese inspection will be added automatically to your theme."
msgstr "如果该选项被激活，中文评论验证码将自动添加到您的主题中。"

#: .././math-comment-spam-protection.php:149
msgid "Please note that this may not work with all themes. If it does not work with your theme, then deactivate this option and add the template tag"
msgstr "请注意，本插件可能会与您的主题冲突。如果有冲突，请停用该选项。请将下列代码"

#: .././math-comment-spam-protection.php:149
msgid "manually to the according theme file."
msgstr "手动添加到主题文件。"

#: .././math-comment-spam-protection.php:157
msgid "Chinese Inspection Words"
msgstr "中文评论验证码"

#: .././math-comment-spam-protection.php:159
msgid "Enter the words to be used. Examples:(Chinese words only)"
msgstr "请输入一些常用汉字，定制您自己的个性验证码。例如："

#: .././math-comment-spam-protection.php:169
msgid "Field Names"
msgstr "字段名"

#: .././math-comment-spam-protection.php:171
msgid "Here you can change the default HTML field names to make it more difficult for spam bots."
msgstr "您可以在这里修改HTML字段名，以便更好的屏蔽垃圾机器人留言"

#: .././math-comment-spam-protection.php:172
msgid "Name of field for user's answer:"
msgstr "访问者答案的字段名："

#: .././math-comment-spam-protection.php:176
msgid "Name of hidden field that contains the hash:"
msgstr "隐藏的字段名："

#: .././math-comment-spam-protection.php:183
msgid "Error Messages"
msgstr "错误消息"

#: .././math-comment-spam-protection.php:185
msgid "Error message being displayed in case of no answer (empty field):"
msgstr "当访问者未填写中文评论验证码时，显示的错误消息（支持HTML标签）："

#: .././math-comment-spam-protection.php:192
msgid "Error message being displayed in case of a wrong answer:"
msgstr "当访问者的中文评论验证码填写错误时，显示的错误消息（支持HTML标签）："

#~ msgid "style.css and link-indication_style.css"
#~ msgstr "style.css und link-indication_style.css"

#~ msgid "We use"
#~ msgstr "Es wird"

#~ msgid ""
#~ "for the indication of links. You can either add appropriate CSS rules to "
#~ "your <code>style.css</code> of your themes directory"
#~ msgstr ""
#~ "für die Auszeichnung von Links verwendet. Sie können entweder "
#~ "entsprechende CSS-Regeln zur <code>style.css</code> in Ihrem Theme-"
#~ "Verzeichnis hinzufügen"

#~ msgid "or you apply the file"
#~ msgstr "oder Sie verwenden die Datei"

#~ msgid ""
#~ "in the plugin's directory by activating the following option. In this "
#~ "case the images in"
#~ msgstr ""
#~ "im Plugin-Verzeichnis durch die Aktivierung der folgenden Option. In "
#~ "diesem Fall werden die Symbole im Verzeichnis"

#~ msgid "will be used in the css file."
#~ msgstr "in der CSS-Datei verwendet."

#~ msgid ""
#~ "Please don't forget to refresh the browser's cache (e.g. CTRL + F5 in "
#~ "Firefox) after you have modified the CSS file, otherwise you will not see "
#~ "your changes immediately."
#~ msgstr ""
#~ "Bitte vergessen Sie nicht, den Browser-Cache zu aktualisieren (z.B. in "
#~ "Firefox mit Strg+F5) nachdem Sie die CSS-Datei bearbeitet haben, "
#~ "ansonsten sehen Sie nämlich die Änderungen nicht sofort."

#~ msgid ""
#~ "Apply <code>link-indication_style.css</code> from the plugin's directory"
#~ msgstr ""
#~ "<code>link-indication_style.css</code> vom Plugin-Verzeichnis verwenden"

#~ msgid "Plugin's Application"
#~ msgstr "Plugin anwenden auf"

#~ msgid "Apply plugin to content and comments [default]"
#~ msgstr "Plugin anwenden auf die Bloginhalte inkl. Kommentare [Default]"

#~ msgid "Apply plugin to content only and not to comments"
#~ msgstr "Plugin anwenden auf die Bloginhalte ohne Kommentare"

#~ msgid "Apply plugin to the entire blog incl. header, sidebar, footer, etc."
#~ msgstr ""
#~ "Plugin anwenden auf die das gesamte Blog inkl. Kopf- und Fußbereich, "
#~ "Seitenleiste, usw."

#~ msgid "Apply indicators and attributes to links"
#~ msgstr "Links auszeichnen "

#~ msgid "Apply CSS Class Attributes"
#~ msgstr "Links mit CSS Class-Attributen auszeichnen"

#~ msgid ""
#~ "This is the main purpose of the plugin: applying CSS class attributes to "
#~ "links. Further options are below in the section &laquo;CSS Class "
#~ "Attributes&raquo;."
#~ msgstr ""
#~ "Das ist der Haupt-Einsatzzweck dieses Plugins: Links mit CSS-Class-"
#~ "Attributen auszeichnen. Weitere Optionen sind unten im Bereich &laquo;CSS-"
#~ "Class-Attribute&raquo; aufgeführt."

#~ msgid "Apply CSS Class Attributes [default: yes]"
#~ msgstr "Links mit CSS-Class-Attribute auszeichnen [Default: ja]"

#~ msgid "target=\"_blank\""
#~ msgstr "target=\"_blank\""

#~ msgid "This option will add"
#~ msgstr "Diese Option fügt zu allen externen Links "

#~ msgid ""
#~ "to all external hyperlinks. Please note that target=\"_blank\" is not "
#~ "recommended according to"
#~ msgstr "hinzu. Bitte beachten, dass target=\"_blank\" lt. "

#~ msgid ""
#~ "and your website will not validate as XHTML Strict when activating this "
#~ "option."
#~ msgstr ""
#~ "nicht empfohlen wird und Ihre Website durch diese Verwendung nicht 'XHTML "
#~ "Strict'-valide ist wenn Sie die folgende Option aktivieren."

#~ msgid "Add <em>target=\"_blank\"</em> to all external hyperlinks"
#~ msgstr "<em>target=\"_blank\"</em> zu allen externen Links hinzufügen"

#~ msgid "Websnapr preview thumbnails"
#~ msgstr "Websnapr Website-Vorschau per Thumbnails"

#~ msgid "Displays overlay bubbles showing hyperlink target thumbnails, uses"
#~ msgstr ""
#~ "Damit werden Overlay-Sprechblasen mit kleinen Bildern von den verlinkten "
#~ "Webseiten angezeigt, sobald man mit der Maus über ein Bild fährt; es wird "
#~ "dabei der Dienst "

#~ msgid ""
#~ ". Please note that visitors may find these thumbnail previews pretty "
#~ "annoying."
#~ msgstr ""
#~ "verwendet. Bitte beachten dass viele Besucher diese JavaScript-Vorschau "
#~ "ziemlich nervend finden."

#~ msgid "Display websnapr preview thumbnails for all external links"
#~ msgstr "Websnapr-Thumbnails für alle externen Links verwenden"

#~ msgid "Add 'nofollow' attribute"
#~ msgstr "'nofollow'-Attribut hinzufügen"

#~ msgid ""
#~ "When an URL contains any of these expressions, a <em><a href=\"http://en."
#~ "wikipedia.org/wiki/Nofollow\">rel=\"nofollow\"</a></em> attribute will be "
#~ "assigned. One expression per line. It will match inside URLS, so the "
#~ "expression <code>wp-admin</code> will match <code>http://testblog.com/"
#~ "<strong>wp-admin</strong>/options-general.php</code>."
#~ msgstr ""
#~ "Wenn eine URL einen der folgenden Werte enthält, wird dem Link "
#~ "automatisch ein <em><a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Nofollow\">rel="
#~ "\"nofollow\"</a></em>-Attribut hinzugefügt. Bitte für jeden Wert eine "
#~ "neue Zeile anfangen. Es werden dabei übrigens auch Links behandelt, wenn "
#~ "nur ein Bestandteil übereinstimmt, d.h. der Wert <code>wp-admin</code> "
#~ "ist Bestandteil von <code>http://testblog.com/<strong>wp-admin</strong>/"
#~ "options-general.php</code> und somit wird diesem Link ein rel=\"nofollow"
#~ "\" hinzugefügt."

#~ msgid ""
#~ "Example: If you want to assign nofollow to all links to Wikipedia, then "
#~ "enter <em>wikipedia.org</em>. This will apply nofollow to all links "
#~ "including subdomains like <em>de.wikipedia.org</em>, <em>fr.wikipedia."
#~ "org</em>, etc. By the way, <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/"
#~ "Wikipedia:Wikipedia_Signpost/2007-01-22/Nofollow\">Wikipedia is adding "
#~ "nofollow tags to all external links</a>, therefore it is listed below as "
#~ "default value."
#~ msgstr ""
#~ "Beispiel: Wenn Sie allen Links auf Wikipedia ein \"nofollow\" verpassen "
#~ "möchten, dann geben Sie am besten <em>wikipedia.org</em> ein. Damit wird "
#~ "\"nofollow\" in allen Links zu Wikipedia inkl. sämtlicher Subdomains wie "
#~ "etwa  <em>de.wikipedia.org</em> oder <em>fr.wikipedia.org</em> gesetzt. "
#~ "Übrigens <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:"
#~ "Wikipedia_Signpost/2007-01-22/Nofollow\">fügt Wikipedia \"nofollow\" zu "
#~ "allen externen Links hinzu</a>, daher ist Wikipedia unten auch als "
#~ "Default-Wert gelistet."

#~ msgid "External URL"
#~ msgstr "Externe URL"

#~ msgid "File Extension"
#~ msgstr "Dateiendung"

#~ msgid "CSS Class Attributes"
#~ msgstr "CSS-Class-Attribute"

#~ msgid ""
#~ "These CSS class attributes will be added to your hyperlinks. Please make "
#~ "sure that you have activated the option &laquo;Apply CSS Class "
#~ "Attributes&raquo; above."
#~ msgstr ""
#~ "Diese CSS-Class-Attribute werden zu den Links hinzugefügt. Bitte "
#~ "sicherstellen, dass die Option &laquo;Links mit CSS-Class-Attribute "
#~ "auszeichnen&raquo; aktiviert ist."

#~ msgid ""
#~ "Example: If you have entered \"liexternal\" in the field \"External links:"
#~ "\", external links like <code>&lt;a href=\"http://www.google.com\"&gt;"
#~ "Google&lt;/a&gt;</code> will become to <code>&lt;a <strong>class="
#~ "\"liexternal\"</strong> href=\"http://www.google.com\"&gt;Google&lt;/a&gt;"
#~ "</code>."
#~ msgstr ""
#~ "Beispiel: Wenn Sie \"liexternal\" im Feld \"Externe Links:\" eingegeben "
#~ "haben, dann werden externe Links wie z.B. <code>&lt;a href=\"http://www."
#~ "google.com\"&gt;Google&lt;/a&gt;</code> umgewandelt in <code>&lt;a "
#~ "<strong>class=\"liexternal\"</strong> href=\"http://www.google.com\"&gt;"
#~ "Google&lt;/a&gt;</code>."

#~ msgid "External links:"
#~ msgstr "Externe Links:"

#~ msgid ""
#~ "General links to external websites such as google.com, wordpress.org etc."
#~ msgstr ""
#~ "Allgemeine Links zu allen externen Websites wie z.B. www.google.de, "
#~ "wordpress.org, usw."

#~ msgid "FTP links:"
#~ msgstr "FTP-Links:"

#~ msgid "Links to FTP server (ftp://...)."
#~ msgstr "Links zu FTP-Servern (ftp://...)."

#~ msgid "mailto links:"
#~ msgstr "mailto-Links:"

#~ msgid "E-mail links, e.g. mailto:test@site.com."
#~ msgstr "E-Mail-Links, z.B. mailto:test@site.com."

#~ msgid "Internal links:"
#~ msgstr "Blog-interne Links:"

#~ msgid "All internal links."
#~ msgstr "Alle blog-internen Links"

#~ msgid "Image links:"
#~ msgstr "Image-Links:"

#~ msgid "Specific link types"
#~ msgstr "Speziell definierte Link-Typen"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "Typ"

#~ msgid "Search string"
#~ msgstr "Such-Wert"

#~ msgid "CSS class"
#~ msgstr "CSS-Class"

#~ msgid "Explanation:"
#~ msgstr "Erklärung:"

#~ msgid "Type \"External URL\" and \"Search String\":"
#~ msgstr "Typ \"Externe URL\" and \"Such-Wert\":"

#~ msgid "Type \"File Extension\":"
#~ msgstr "Typ \"Dateiendung\":"

#~ msgid "Expert options"
#~ msgstr "Experten-Einstellungen"

#~ msgid "tld"
#~ msgstr "tld"

#~ msgid "The Maintenance Mode is active. Please don't forget to"
#~ msgstr ""
#~ "Der Wartungsmodus ist derzeit aktiviert. Bitte nicht vergessen diesen zu "

#~ msgid "deactivate"
#~ msgstr "deaktivieren"

#~ msgid "it as soon as you are done."
#~ msgstr "sobald Sie die Wartungsarbeiten beendet haben-"

#~ msgid "Activate/Deactivate Maintenance Mode"
#~ msgstr "Wartungsmodus ein- und ausschalten"

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "Eingeschaltet"

#~ msgid "Deactivated"
#~ msgstr "Ausgeschaltet"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "Titel"

#~ msgid ""
#~ "Use HTML only, no PHP allowed. You can use <strong>[blogurl]</strong>, "
#~ "<strong>[blogtitle]</strong> and <strong>[backtime]</strong> as "
#~ "placeholders."
#~ msgstr ""
#~ "Nur HTML erlaubt, kein PHP. Es können die Platzhalter <strong>[blogurl]</"
#~ "strong>, <strong>[blogtitle]</strong> und <strong>[backtime]</strong> "
#~ "verwendet werden."

#~ msgid "Backtime and HTTP header"
#~ msgstr "Voraussichtliche Dauer der Wartung und HTTP-Header"

#~ msgid "Backtime in minutes"
#~ msgstr "Dauer der Wartung in Minuten (\"backtime\")"

#~ msgid ""
#~ "A special HTML header for feed and trackback will be applied (&laquo;503 "
#~ "Service Unavailable&raquo;) including 'retry after x minutes'. Enter here "
#~ "the approximate time in minutes to retry. Also, by using the placeholder "
#~ "<strong>[backtime]</strong> above, the time in minutes be displayed to "
#~ "the visitors as well."
#~ msgstr ""
#~ "Für Feedreader- und Trackback-Anfragen wird ein spezieller HTTP-Header "
#~ "gesetzt (&laquo;503 Service Unavailable&raquo;). Außerden wird bei "
#~ "Feedreader- und Trackback-Anfragen eine Minutenanzahl übergeben, nach der "
#~ "die Wartung voraussichtlich beendet ist, diese bitte links eintragen. "
#~ "Diese Zahl kann zusätzlich mit Hilfe des Platzhalters <strong>[backtime]</"
#~ "strong> in dem obigen Textfeld (\"Meldung\") ausgegeben werden."

#~ msgid ""
#~ "Apply HTTP header '503 Service Unavailable' and 'Retry-After &lt;"
#~ "backtime&gt;' to Maintenance Mode splash page"
#~ msgstr ""
#~ "'503 Service Unavailable' und 'Retry-After &lt;backtime&gt;' generell im "
#~ "HTTP-Header der Wartungsmodus-Seite setzen"

#~ msgid "Paths to be still accessable"
#~ msgstr "Pfade, die immer erreichbar sein sollen"

#~ msgid ""
#~ "Enter paths that shall be excluded and still be accessable. Separate "
#~ "multiple paths with line breaks.<br />Example: If you want to exclude "
#~ "<em>http://site.com/about/</em>, then enter <em>/about/</em>."
#~ msgstr ""
#~ "Hier können Pfade angegeben werden, die immer erreichbar sein sollen "
#~ "(also bei denen keine Wartungsmodus-Seite erscheinen soll). Mehrere Pfade "
#~ "bitte mit einem Zeilenumbruch (ENTER) trennen.<br />Beispiel: Um "
#~ "<em>http://site.com/about/</em> auszuschließen, <em>/about/</em> eingeben."

#~ msgid "How to permit blog editors to see the blog's front-end"
#~ msgstr "Blog-Editoren Zugriff auf die Wartungs-Seiten einrichten"

#~ msgid ""
#~ "As soon as you activate the maintenance mode, a splash page is being "
#~ "added to your blog that informs visitors about your blog maintenance. "
#~ "Logged in administrators get full access to the blog including the front-"
#~ "end and will not see any splash page.<br />This plugin adds the "
#~ "capability 'access_on_maintenance' to the role 'Administrator'. If users "
#~ "with a specific role, for instance 'Editor', should get full access to "
#~ "the blog as well, use an appropriate plugin like"
#~ msgstr ""
#~ "Sobald der Wartungsmodus eingeschaltet ist, wird eine Wartungsseite "
#~ "vorgeschaltet, die Besucher über die Wartung informiert. Eingeloggte Blog-"
#~ "Administratoren haben Vollzugriff und die vorgeschaltete Wartungsseite "
#~ "erscheint nicht.<br />Dieses Plugin fügt die sog. \"Capability\" "
#~ "'access_on_maintenance' zur Rolle 'Administrator' hinzu. Wenn nun User "
#~ "mit einer bestimmten Rolle, z.B. \"Editor\", ebenso Vollzugriff (d.h. "
#~ "keine Wartungsseite) erhalten sollen, muss man mit einem entsprechenden "
#~ "Plugin (z.B."

#~ msgid ""
#~ "and grant the capability 'Access On Maintenance' for the role 'Editor' or "
#~ "for any other role of your choice. <br />Check out"
#~ msgstr ""
#~ ") neben Administratoren ebenso Editoren die Rolle 'access_on_maintenance' "
#~ "zuordnen.<br />Mehr Informationen zu Berechtigungen, Rollen und "
#~ "Capabilities gibt es unter "

#~ msgid "for further information."
#~ msgstr "."
